茶樓劣食之王一定係塞蟹柳既雞紮

屌你老母垃撚圾

點睇都係啲不中不西唔知做乜鳩嘅糕
甜品又唔係點心又唔係 連個名都唔知叫乜